戇撚鳩狗鐵係咪唔撚識開冷氣？

二鳩幾度個月台好似焗豬咁
我屌你老母臭閪狗鐵
淨係識加價